妳女兒正被性侵！勇母持刀「無雙狂砍3男」

實習記者陳妙津／綜合報導

南非東開普省發生一起殺人案，竟讓全國民眾集體為凶手求情，迫使檢察機關撤銷指控。案件起因是一名57歲的母親為了拯救遭3名男子劫走性侵的27歲女兒，孤身持刀狂奔3公里與歹徒搏鬥，將3名淫狼砍到1死2重傷，因此被控謀殺。案件震驚全國，後經過群眾伸援而無罪釋放，而存活的2名淫狼則被判處30年有期徒刑。

據《每日郵報》報導，案發於2017年9月，這名後來被稱為「獅子媽媽」（Lion Mama）的母親，當時正在家中為女兒準備晚餐，不料煮到一半時，卻接到女兒朋友的電話，焦急地告訴她，女兒被3個大漢拖到附近大樓內性侵。焦急憤怒的她趕緊報警，但卻遲遲等不到警局回覆，於是她一把抄起旁邊菜刀，循著女兒朋友的指示，狂奔了2英里遠（約3.3公里）。

當她跑到事發地時，就聽到女兒絕望害怕的尖叫聲，她一把推開門便目睹3個歹徒正赤身裸體地性侵自己的女兒，她不加思索舉刀就往3男撲去瘋狂揮刀亂砍，直到把3名淫狼砍到倒地才停止。結果淫狼日米爾（Zamile Siyeka）被亂刀砍死，24歲的若利沙（Zolisa Siyeka）和31歲的曼西帝西（Mincedisi Vuba）則身受重傷。而這名母親抱著嚇壞的女兒，直到警察出現。

這位英勇的母親後來被民眾稱為「獅子媽媽」，事後她也因為謀殺和謀殺未遂的罪名被逮捕。消息一出，立刻引發全國民眾怒火，民眾群起聲援，除了許多人紛紛幫陳情，還有一個基金會為她籌募了約1萬英鎊作為辯護費，甚至有名律師願意無酬提供辯護。在種種壓力下，南非檢調單位在2017年10月撤銷指控，讓獅子媽媽得以無罪釋放。

若利沙和曼西帝西在本（12）月被高等法院判處每人30年徒刑，5年緩刑。法官表示，因為他們當時已經被獅子媽媽捅成重傷，不然應該會被判無期徒刑。

得知判決結果，獅子媽媽表示欣慰，「我只是想要那些做錯事的人付出應有的代價，相信許多媽媽面對這種情況也會做一樣選擇，知道判決結果讓我高興，也鬆了一口氣，這代表還有很多善良的人願意站在我們身邊。」檢察機構發言人則表示，「這個判決是為了向所有男性發出警訊：不要強暴婦女。」

無罪釋放喇

咁都唔順手斬多兩野 垃圾

CLS

若利沙和曼西帝西在本（12）月被高等法院判處每人30年徒刑，5年緩刑。

即是唔駛坐監？

女權又贏一仗

點解朋友會知道之後打比佢老母，但又唔係附近搵人救佢

如係三條黑鬼，幫手一係死－係姦埋一份

nigga d法律

係咪傷到要醫5年....

好彩唔係攪鐵查拉個妹咋

判30年都可以有緩刑

勇母

乜唔係5年内冇其犯就唔駛坐咩

緩刑，刑法上的一種刑罰制度。法院在刑事審判中，根據被判處刑罰的罪犯的犯罪情節和悔罪表現，規定一定的考驗期，暫緩刑法的執行。如在考驗期內，滿足一定的條件，原判刑法將不再執行的一種制度。因此，簡言之，緩刑是有條件地不執行所判決的刑罰。

公道講殺人嚴重性係高過強姦wo
點解要無罪釋放？
你話自衛殺人都算，追成3公里已經唔係自衛(更何況係個呀媽斬)

生番國家...正當防衛殺人無罪都冇⋯⋯

3公里個度唔好睇少母愛

你又錯喎⋯⋯有個老豆見到個女被強姦，佢殺左個強姦犯都係判無罪

你老母生你生少左個腦出黎係咪?

係香港個阿媽應該會被重判

即係你覺得個呀媽做錯要受法律制裁，咁你覺得呢種危急又無人幫情況下，佢可以點做先最正確?

唔通睇住佢哋等警察嚟咩

又係呢d低智on9留言

呢條友全家被人強姦，佢只能夠報警，跟住企埋一邊等差佬到，期間睇住佢全家被人強姦完跟手殺埋 跟住就話，我告埋你殺人。

屈原殺自己大家有假放, 關羽百人斬比人當神咁拜

於是她一把抄起旁邊菜刀，循著女兒朋友的指示，狂奔了2英里遠（約3.3公里）。

係跑左三公里去救個女，唔係追住個犯三公里

兒登仔d 閱讀理解

啱啊，
屋企人俾人強姦應該要勸強姦犯唔好咁做
叫佢企喺度等警察拉佢，
阻止佢嘅時候應該先選擇適當嘅武器
要理性啲打一兩下等強姦犯逃走就very good喇

如果係我個女，殺之前要折磨下佢，先將牙一隻隻拔出黎，再挖一隻眼出黎比佢望下叫另一朋友食左佢

報警 警察黎得慢 係警察失職在先

港女咁醒會同人傾掂數，唔駛下下講打講殺

48763

強姦=性侵 唔好玩啦，以前未廢死刑，強姦可以判死刑架

監獄冇醫院???
屌你老母強姦都有得緩刑 生番

咁就應該質疑殺人個個點解冇罪，而理由唔會係強姦個個輕罪過殺人。
強姦叫做性侵其實係低估左呢個罪行既嚴重性。強行違背他人既意志去侵犯弱者，係西方文明既意識入面係最唔道德、最窮兇極惡的。所以強姦、綁架，同殺人、叛國一樣，都係最高刑罰的 之前新加玻有個虐待印傭，都罰得好重

朋友引啲仇人去性侵個女仔 再叫老母出黎 佢老母見到個女比人性侵就砍死果三個男子

屌下就要畀人殺
未至於啊嘛，終身監禁都話啫

應該割埋JJ

屌醒港豬
你咁醒 不如講下應該點懲罰啲強姦犯先叫對等？

咁睇個朋友都幾醒目豬豬

唔洗選武器啦

唱歌啦緊係
用愛與和平感動個強姦犯

合理懷疑你係強姦犯

2個母女 vs 3個黑鬼
個女俾人姦咁。
個老母應該諗:我要冷靜。我要學香港人咁用最低武力去解決。如果我犯法我就移唔到民
都痴L線。見到3個黑鬼姦咁個女。當然用最快嘅方法令自己甩身。
呢種情況唔係自衛殺人咁叫咩? 香港人真係俾和理非非洗晒腦。使唔使好似大陸咁。俾人強姦嗰個要配合個強姦犯。驚自己掙扎會整親佢條賓周呀?

支那人俾人強姦唔配合人哋強姦自己會犯法㗎

我知咁問係仆街左d

不過我想知入左閘未？

條女個 fd 如果喺現場嘅話，到底有幾醒或者有幾豬先無事，寧遠三條仔搞一條女都放過佢…

成班人法治人治都唔明 香港已死
已經講哂話比人強姦而自衛殺人情有可願
但問題係比人姦既唔係自己而係他人，更要追足黎斬3公里，已經係仇恨過大，而且有理由相信係有動機想人死

殺人有好多理由
大把人殺人都係有佢既理由，都係因為一時怒氣而殺，唔通又要無罪？

我唔係話佢殺人係不可原諒
問題係無罪釋放點都係有問題下嘛

會唔會咁冷靜

仲要話我新移民唔識香港野
結果自己都係感情用事返返去原始人治社會

原來咁樣殺人都係無罪
咁大把殺人犯都有可歌可泣既故事
個個無罪好唔好？

希望你快撚啲比三個力架雞姦你 最好姦到你屎眼都爛 啲大腸小腸都跌晒出黎

更要追足黎斬3公里
你係咪有閱讀障礙? 定係支那人唔識正體字?

更要追足黎斬3公里

你係咪on9 ga
跑3公里先去到強姦現場，唔係追住個犯3公里黎斬喎

我理性討論
你就只係識人生攻擊

個呀媽係有求情理由
先不論謀殺係咪罪成
誤殺呢？

孤身持刀狂奔3公里與歹徒搏鬥
可以有兩個意思wo

就算係3公里到現場，又可以改變到佢殺左人既事實？

Prosecution side係可以因為「作出檢控同Public interest不相符」嚟決定drop charge
而家擺明成個南非都覺得個老母咁做冇問題

接到女兒朋友的電話，焦急地告訴她，女兒被3個大漢拖到附近大樓內性侵。焦急憤怒的她趕緊報警，但卻遲遲等不到警局回覆，於是她一把抄起旁邊菜刀，循著女兒朋友的指示，狂奔了2英里遠（約3.3公里）。

當她跑到事發地時，就聽到女兒絕望害怕的尖叫聲，她一把推開門便目睹3個歹徒正赤身裸體地性侵自己的女兒，她不加思索舉刀就往3男撲去瘋狂揮刀亂砍，直到把3名淫狼砍到倒地才停止。

拎起菜刀只係自衛本能反應者
跑3公里先去到強姦現場，見到女兒情況危急先劈人
咁多人以為佢追斬3公里

當她跑到事發地時，就聽到女兒絕望害怕的尖叫聲，她一把推開門便目睹3個歹徒正赤身裸體地性侵自己的女兒，她不加思索舉刀就往3男撲去瘋狂揮刀亂砍，直到把3名淫狼砍到倒地才停止。
你係唔係真係文盲?

同d on9仔講哂撚氣啦
你個女/女朋友姦左 同d犯講道理叫佢坐監反省下囉

條友個腦有問題。
強姦唔係自己都講得出
香港有案例。A君拎刀想殺B，手起刀落俾C君扑頭死。咁算唔算自衛殺人?

自衛殺人（英語：Justifiable homicide），是指自我防衛殺人，目的是為求自己遭遇生命危急之時，必須藉由殺人做出防衛行為。 現今各國之法律定義並不相同，在法律上所謂自衛乃係指「正當防衛」而言，稱正當防衛者，謂為防衛自己或他人之權利，對於現在不法之侵害，而以構成要件該當之方式，去加以反擊之。

個3條友有冇反抗？有冇用武器？點解一定要用刀斬到死為止先停止到對方？

無詳細講當時情況好難講邊邊啱，但表面睇點都係過份武力，對方都係為色，被斬兩刀都走啦，篇文引容到狂斬。

如果有人拿刀想狂斬我，我赤手空拳打死佢，又算唔算自衛殺人呀？

佢宜家咁判，大把人可以正當殺人啦。搵條女引幾個人開房，等佢地除哂褲走入去亂斬，之後metoo話比人姦就得啦！

呢次老母無做錯，強姦犯真係比人殺都抵

揸刀既係BB? 定係要坐輪椅既人瑞?
如果對方係正常男人楂住把刀, 而又困獸鬥既話. 我會一搥打落佢後腦
用常理推斷都諗到. 3個黑人強姦個女. 阿媽叫佢哋停手. 你覺得佢3個對住個阿婆會唔會停手?
個女俾人UN咁. 你想同佢打boxing 定MMA 定BJJ? 講好晒賽規先開打?
我唔知當時情況. 可能真係個女一路俾黑鬼UN, 阿媽一路同佢傾賽規. 根住阿媽明明處於上峰都要出暗器啦.

咁樣會真係變謀殺，要合適武力先叫自衛

勇母勇武

做乜鳩成個post都係0的弱智言論
成班以為反主流講幾句狗話就代表自己好特別？

又唔係目擊成件事經過，你又知佢有殺人動機

一個女人對住幾個男人，唔重手啲有機會畀班人還手，到時候自身難保
情況混亂原本想班人遠離自己個女先鳩斬，點知錯手殺死人都有可能，唔一定係有殺機

母愛
個老母就算之後要坐無期都應該唔會後悔
只要個女冇事

想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣...

你老母比狗屌

而家你係法官？

雙刀火雞

敵將is doctor lee

你重垃圾
咁都唔打多2 行字鬧佢

嚴重性呢度有無好有力既根據先，唔係都好難比較啦

你個鍵盤神器又升級添

睇有冇家底啦
有家底咪有人品

權你老母咩, 你試下你老母比強姦

孔母有力

強姦都有得援刑架？

呢個post都可以block咁多智障 小學雞 佢地老母真係生少左個腦比佢地

如果是日本av片，個老母一定反被制服，之後俾個女面前俾人啪啪啪，之後2母女成身漿糊，抱住喊，同時2穴有野流出

冇腦 真係可憐

先撩者賤
打死無怨

呢啲真係以法達義
法律係好死嘅 佢係殺到人 但正常人都會知道邊個係錯 咩係公義

仆偕！報驚竟然唔受理
若然果個差人出現
斬埋佢都似！

強姦就抵撚死啦
強姦犯唔應該生存

留名睇你個女俾人姦😘

有時候真係想問你地
讀咩書先可以講啲咁撚on9既野
到底係教育制度問題 定學生問題
成個post都係一大班好似你呢啲既人係度
為拗而拗

其實就應該循例罰下 從輕發落 不過唔當係平時殺人罪咁重手 好過零後果釋放

利申 支持老母斬死班人 如果我係個老母 就算死刑都會斬死班仆街

俾我就閹咗佢

佢老母日日比人強姦到傻左 先生到佢咁

自己個親人被人姦嗰陣，最好就偷偷地用手機拍低做證據，咁就合法合理，又可以告佢tim

你唔識學人講公道

低弱知識

冇野呀？淨係斬死左一件？做乜鳩野留力呀？？
斬碎埋就差唔多

你個腦裝屎

lm

隨時搵人幫拖變左幫人加餸

Good job Lion Mama

講得好
應該用愛同道理感化個3個強姦犯

媽咪好型

你老母俾狗屌
你屌你老母

我覺得弱智都唔能夠應呢班人身上 佢地果種思維係典型中國人「各家自掃門前雪 休管他人瓦上霜」既朋友

真係 小朋友書唔係咁讀架 情況危急下連老母比人殺埋啊 呢班小朋友 三個男人對兩個女人 阿媽唔係正當自衛係算點啊 姐佢地博論個阿媽判罪與否我覺得係無可厚非 始終殺人係真係無法迴避事實 但我再望真佢所謂背後支持理據真係畜生都不如

即係有無屌到

得啦得啦，知你理性大師

三個係白人定黑人

依單野正正同大圍車房佬一模一樣

跑一段路去追截，然後條友死左，車房佬被告誤殺

如果「勇母」起香港，的確會被告入謀殺罪

你依啲懶係有獨立思考 扮中立客觀既弱智仔
真係垃圾黎

快撚啲去死啦 唔好阻礙人類文明

而家係佢個女比人姦緊喎
你個講法只有喺個老母之後去覆卓先成立

做人老豆老母，仔女俾人侵犯，報警又未到，唔通等咩。

仲唔劈鳩佢哋，你估養大個仔女容易呀？

既然果三條友都唔怕犯法去侵犯仔女，個老母要同佢哋客氣？

若利沙和曼西帝西在本（12）月被高等法院判處每人30年徒刑，5年緩刑。

判緩刑都啱既
一出法院就送你去見閻羅王

搵佢老母去強姦果幾個強姦犯

非洲你識痾屎已經可以上新聞啦，味見過大蛇痾尿

關女權鬼事咩

好在唔係搞john wick隻狗

其實想知道
呢啲情況
可以點樣解決而自己唔犯法？

除非斬佢地 我諗唔到

然之後真係要坐監

同兒登仔講法律

仲諗犯唔犯法？

個女俾人性侵緊，劈佢就犯法，但可以阻止進一步性侵。

唔劈佢，企一邊拍Video等警察嚟捉。

你點揀？

唔斬死佢地
佢地到時就搵二/三十個fd黎姦哂佢全家
斬草唔除根有撚用

屌你老味係度討論法律
人地強姦緊個女 好撚明顯人地唔守法啦
可能為左滅口 殺埋個女同老母

又一個閱讀困難症

如果強姦完之後先殺人就係仇恨
但當時仲強姦緊,一個女人仔除左拎刀斬想問下話唔應該殺人個位連登仔應該點做
係咪應該坐低同佢地傾計,感化佢地
個老母又唔係冇報警,係班警察太撚慢
咪撚同我講咩唔洗斬死佢,當時1打3根本唔會控制到

果一刻，正常做父母都係制止班人侵犯個女啦，警又報咗，未到。

一女對三男，唔劈，可以點制止？

邊到一樣
個嚴重程度差好撚好撚遠
第一,大圍單野係3個追撚住一個,禁低左佢仲不停打,明顯係過份武力
哩單係一個女人對3個男人,除左斬到佢地重傷係制止唔到件事

第二,架車比人點打點爆,同你個女比人強姦完全兩回事,財物同人命冇得比

如果當時大圍單野班友仔爆完架車,還拖打班車房仔,咁車房仔自衛打死其中一個都合理D
但有哂片係班友仔爆完車已經走,得一個比3條車房仔禁低,冇哂還擊之力情況仲不斷打

到時個老母 一邊睇住個女比人插
一邊好似上邊連登仔咁平衡下個利弊

諗到再決定

你都搞錯重點
車房單野係扑咗車後
班車房仔追住佢打， 係報復
依單係個老母飛奔去強姦現場
為阻止佢個女被強姦而殺咗人， 係現場自衛
上面條友話一樣根本有閱讀困難症

咁個女仔有無俾人入左

的確，生存權係十分重要，大部分時候係社會上我地都唔可以自己去制裁(殺)翻對方，因為法治同政府既存在。

係自然狀態(大自然法則和原先的無政府狀態)下，人同人係可以去制裁對方，更甚者，你可以去制裁一啲你見到既不公義(乜L都得)，所以人就好容易濫用權力。因此，大多數人都希望可被保障，認同一個社會契約，建立一個有政府法治的社會。

呢個case，就算入面資訊唔係100%準確都好，成個case本身發生既可能性都高。所以就呢個case去睇，警察既遲緩好大影響，佢哋既遲緩令法治無法保護到佢個女，基本上，佢係契約中放棄的制裁權沒有換到法治保護翻黎。所以，佢實行翻自己既制裁權都係合理同可接受，只要佢冇濫用呢個權利。

連登真係多傻鳩

所以你咪唔會有老婆囉
堂堂男人講啲咁既說話
好想知你現實生活係點

法治法治
你真係好撚蠢
法律不外乎人情
依樣野本質都係人定出黎
你就本末倒置讀書讀壞腦

勁過你係屋企打飛機

係囉當初啲檢查官咪以哩個法例合法拉人

力架國同中東班垃圾好鍾意玩輪姦

南非>印度

南非搵陌生人救=畀人屌多一輪

細個冇聽過咩
耶撚學校"比人打左邊臉 要伸埋右邊臉比人打"

比人打唔可以還手 然後報警等警察黎

君子動口不動口

你郁手就唔已經唔岩

你係咪一邊斬 一邊諗 最多追幾遠先唔犯法
然後一跑太多 就馬上停手
唔斬死佢地 佢地潛水幾個月
佢地到時就搵二/三十個fd黎姦殺哂佢全家

公義

咁你講下當時見住個女比人強姦而你隻手又有把刀你又會點做？

5年內唔犯事 就唔使坐呀 小學生

一直覺得強姦嚴重性就等同於殺人，某程度上強姦比殺人更嚴重，殺人有時都可以有有說服力嘅理由，但強姦就....

又關女權乜撚嘢事呀柒頭

呢d垃圾應該落撚左佢算數
明明唔關事又膠上腦

祝你條仆街死全家

呢d傻鳩港男送佢去印度俾d人渣強姦就岩

咁點？你真係拎刀斬佢？

唔贊成自了就咁咒人

私了*

以為都係新北

懲罰一個行為係為咗阻嚇其他人重覆
你要阻嚇人救人
反而強姦犯緩刑
判少幾年都應該坐幾碌啦
比人斬傷休息下好應該
費事等d人仲諗住唔怕痛就冇事

屌，根本係自衛。
三個牛高馬大既力架，我唔攞把刀唔通攞條J 去自衛咩

ON撚柒9

連登好撚多垃圾 講埋啲狗話。 ON撚9

真係估唔到連登咁多弱智
講到強姦好普通咁
殺人滅口既道理都唔明
仲要話比人強姦 "一定" 無殺人咁嚴重

係追咗3公里去救個女
唔係追砍佢地3公里喎

如果發生係香港既話個官會點判
兩邊各大50大板?

想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

係由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣，講番起都五六十年前啦 果時你班仆街都未出世，可能仲係你老豆果度 話說果時分為兩大勢力 傻豹就睇港島 而我就叫阿火係睇九龍既 大家分哂地方重來河水不犯井水 點知有一日傻豹有條靚叫沙膽就過左黎九龍打傷我ｄ人 咁出黎行講雷嫁嘛 兄弟有事作為大佬既我緊係要幫ｄ細既出番面嫁啦唔係點出黎行 我記得果時有四千兄弟睇我頭 只要我一聲號令既話即刻同我一齊殺入港島取傻豹首級 港島同九龍話哂都隔個海呀 你估四千人話入就入咩 同時四千人入太大陣象啦 搭船都有排搭啦 心諗唔通四千兄弟跟我游水過港島咩 我就當然冇問題啦但驚班兄弟體力有限 所以我決定自己一個單人匹馬過港島去傻豹個竇度同佢地講數！ 果時傻豹個竇係柴灣 我單人匹馬手無寸鐵咁走上去 要求佢交佢條靚沙膽出黎比我地處置 唔洗我多講啦 你地都知啦 傻豹都係大佬黎嫁嘛話要人就要人佢仲有面既？仲洗出黎行？ 我都估到冇咁簡單嫁啦 所以同佢講左道理一輪 但都係冇用因為傻豹有名你叫啦傻嫁嘛 當我同佢傾撚到火滾既時候 再傾都哂鳩氣 我一篤口水吐撚左落佢面度 即刻激撚到佢掉杯拍枱 之後即刻有十個彪形大漢衝左出黎個個仲渣住左３０ｃｍ長既西瓜刀 個個兇神惡殺想至我於死地咁 佢地步步進迫 我一時唔留神比其中一個係我身後面偷襲斬左我背脊一刀 原來傻豹早已經估到我會黎搵佢尋仇一早叫左十幾條靚係佢個竇黎捕我 係佢腦入面邊個同佢唔岩既人就只有一個解決方法．．就係一係就你死一係就佢死 佢地人雖然多 不過當時我驚都未撚驚過 之後我黎一招失傳已久既獅子吼將果十幾個人既耳膜同氣勢通通擊破 正當十幾個人再想衝過黎斬我之際...........

我已經發揮高登仔１８ｘ身高腳長屈機黎一個旋風地堂腿將十人完全掃低 並且用擒拿手搶左其中一個人把刀 再用田伯光師父傳落黎既刀法【飛沙走石十三刀】將十人完全擊斃 傻豹都睇到ｏ撚哂咀仲同我講左句”我屌你老母呀”之後走佬 就係呢句屌你老母 我同傻豹既愛情長跑就開始左啦！ 當時我手執西瓜刀 追住呀傻豹黎斬由柴灣追撚到佢去銅鑼灣 當時應該有幾萬人追住我地尾黎圍觀 果個感覺就好似跑馬拉松咁去到最尾一大班人係後面替我打氣 途中仲有ｄ大頭綠衣係度吹ｂｂ想叫停我地 不過我一於少理照追住條仆街斬 追撚到銅鑼灣傻豹已經比我追到斷氣身亡．．．．． 我唔記得同大家講當年十萬八千里走佬 呀唔係係十萬八千里長征 我有份嫁 佢同我跑真係未死過 但真係好可惜佢唔係死係我田伯光師父教我既【飛沙走石十三刀】之下 最後ｄ大頭綠衣走埋黎問我 洗唔洗送我去醫院（因為我比人斬左刀為身係血）我一口就拒絕左 因為我地出黎行既係唔洗龜幫既 有咩事自己圍內解決 所以我自己一個負傷行左去醫院 去到醫院個靚女大波女醫生睇完我個刀傷 就話傷口好深好長要連針先得 之後就拎左之針埋黎 我就問佢：咩針黎？ 大波女醫生就話係麻醉針 心諗話哂堂堂大佬係女仔面前我點可以咁細膽嫁 之後一手推開左佢再講：男人老狗唔怕痛既 直接連啦 唔洗打麻醉針 之後拎左自己對拖鞋咬住 個大波女醫生就直接幫我連針了 雖然係好撚痛 痛到拖鞋都比我咬撚爛 但係型係要付出代價嫁！ 最後手術完左之後淚都冇流過一滴自己直接行出手術室 個個女護士女醫生都讚我又型又ｍａｎ走埋黎問我拎電話，個大波女醫生仲叫我唔好走住話仲要留醫！其實我聽得出個大波女醫生把聲係唔想我走既 但我頭都冇回 只係講左一聲：唔洗啦！之後就跑走左啦！ 有好多人會問我點解唔留低呀？ 因為我知道我留低係度我實會同個靚女大波女醫生弄出感情來 我唔可以咁做嫁 因為我其實早已經有心上人 我亦都同過自己同講一生只係屌佢一個而果個係女仔就係高登管理員既老母啦！

希望有日你比三個蝻亞gay佬輪姦果時，你老母喺側邊咩都唔做等警察嚟

好想block哂樓上班唔知真心膠定假膠
睇到好撚火
第時個女俾人姦係側邊唱住今天我感化個強姦犯啦屌你老母

你錯啦
港豬係好似你咁
覺得法律係絕對正義
只要唔犯法做乜都得
當李嘉誠係神咁拜

就算阿媽喊晒話你知俾人強姦
都怕炒車
要等法庭判左先敢confirm阿媽係受害者

條友梗係無腦
強姦肯肯定嚴重性大過殺人
一個人都死咗，一個一世都活係傷痕之下
生不如死

祝你仔女日日比人強姦

做佢地仔女實仆街啦
佢地把口咁臭生仔已經冇屎忽
生女比人強姦都話怕犯法咩都唔敢做
唔該佢地快啲絕種唔好害人

唔係話你唔啱，
但你語文能力咁差，
不如讀多幾年書先再批判

依家啲新聞用字真係好垃圾
性侵性侵
乜都用性侵
以前好清楚
強姦就強姦
非禮就非禮
依家撈埋一齊叫性侵
搞到依家睇新聞有女人話俾人性侵
你以為佢係俾人強姦
原來佢係俾人掂到波邊或者隔住褲掂到下陰
咁都算性侵
真係

大包圍

殺人有冇罪都睇殺咩人㗎 仲問點解殺人無罪
個重點都唔係嗰到

痴撚線仲快過班差佬

在謀殺罪的檢控中，如有證據可供陪審團裁定被控人在案發 時被激怒至喪失自我控制 ( 不論激怒因素是行動或言語或兩者 兼有 )，則被控人所受刺激是否足以令一個合理的人作出被控 人當時的作為的問題，須由陪審團裁定。在裁定該問題時，陪 審團須根據其認為有關行動及言語會對一個合理的人產生的 影響，考慮所有該等行動及言語。

香港 第339章

咩追斬3公里呀屌你老母返幼稚園啦

以為自己好有邏輯？

咁多扮撚哂清高既撚樣
現實發生係你身上我就撚唔信你唔會用盡所有方法去救人

你條女俾人姦緊，你仲得閒去諗會唔會犯法？你條女好慘
希望有日你個女俾3條nigga強姦，你條廢柴又唔敢打鳩佢，淨係識企係格離叫快啲停，佢地明知你條垃圾淆到淨係敢出聲，慢慢姦完你個女，之後先再郁你，你自衛殺人無罪釋放，唔知到時你個女點諗呢？ 我老豆睇住我俾人姦唔敢出手
同埋你睇黎唔知咩叫自衛殺人，上google search下先啦

好中意呢個啊媽

法律還法律
果個moment 點都係斬咗先算架啦

同埋本身頂多咪誤殺
重傷果兩件係合理範圍

就算漠視民意 loss of control 既誤殺都係坐幾年
作為老母 唔斬尻果幾條仆街仲使出黎行既

爸打理念係岩架
不過成件事又唔撚睇清楚就走去落判斷 又何嘗唔係人治

第一 跑三公里係去案發現場
第二 係人地檢控部門平衡完 主動放棄

就算當南非宜家係二流黑人國家
都應該專業過ching 啦下嗎
人地都自己放棄，你就覺得法律上仲可以死咬？

樓上有五毛搞分化
淨係識話人港豬
就block左咪理佢啦

應該斬晒三條巨龍就放走佢地呀嘛，洗乜搞到殺人咁大件事

講真，個老母淨係識報警個時，個女都死埋啦，尤其呢啲生蕃地方，好鐘意先姦後殺
加上母愛呢樣嘢又係痴撚線，見到自己個女俾人搞，一定會爆seed週圍斬

巴打正解
係要講嘅 一女對三男強姦犯
預期對方會反抗同傷害自己絕對合理
就算有把菜刀 武力上都係三男佔盡優勢
用冷兵器已經係可救人嘅最低消費
點撚樣會過度武力

就算揸槍射鳩三個強姦犯都唔過度啦
個女俾人姦緊

香港就係太多呢d懶中立扮有獨立思考既弱智仔先會搞成咁

男人條命唔係命？
成班左膠

嘩...
政哲撚出現

原來部份連登仔既戇鳩唔係扮出嚟

左你條命
LE D先係大家口中既真勇武呀

你一定係女權閪

係你on9姐
左膠就應該用愛與歌聲感動強姦犯啦
家吓人地真係武勇啦
你反而話支持者係左膠
比我踢爆就想屈我係女權閪
衰咗就認咗佢啦

男人姦女人會創造生命
女人殺男人只會毀滅生命
點睇都係殺人仆街
男人命苦

男人姦女人會創造生命
你認真?

智障就唔好走出黎獻世啦

屌你有無睇內文？有無用你隻on9屎眼睇野？

喺父母角度，必定劈鳩佢哋。

喺法律角度，要起訴坐監，都無辦法。

明知自己個女俾人侵犯緊，果刻都唔制止，點做人父母？

好撚有型

樓上嗰啲懶撚係理性，懶鳩係有批判思考嘅垃圾最啱就係體驗一次滅門強姦 有呢一日嘅時候你再慢慢坐喺度同啲強姦緊同折磨緊你屋企人嘅禽獸講你啲所謂法律啦

on9, 掉個籃球比佢地咪搞掂羅

等你屋企人/女朋友比人強奸

記得要原諒同關懷個犯

跑完3k仲可以對付到三個男人
呢位媽媽真係好勁

Ching Ho ball

係得你啲左膠女權幫女人
搞到啲臭雞少少事又話強姦又話非禮